# APLICACION PARA GESTIONAR LA TABLA LIBROS
Necesito desarrollar una aplicacion php
sin utilizar clases para realizar el crud
de la tabla libros
## CARACTERISTICAS
- MENU EN LA PARTE SUPERIOR DE TODAS LAS PAGINAS CON LO SIGUIENTE
- INICIO: NOS MUESTRA TODOS LOS REGISTROS e insertar
- LIBRERIA CON LAS FUNCIONES DE CONTROL DE ERRORES
- LIBRERIA DE GRIDVIWBOTONES
## TABLA LIBROS
LOS CAMPOS DE LA TABLA LIBROS SON 
-ID ENTERO AUTOINCREMENT
- TITULO TEXTO 200 
- PAGINAS ENTERO
- FECHA PUBLICACION TIPO FECHA

## LAS PAGINAS DEL PROYECTO 
Las paginas del proyecto serán
- funciones.php
- formulario.php
- index. donde sale todo el listado de todos los libros
- insertar.php para insertar un nuevo libro
- eliminar
- actualizar

### Pagina de index
En la parte superior colocamos el menú
y despues una tabla con todos los registros
en cada registro un boton para editar y otro para eliminar

cuando pulso eliminar me elimina directamente el registro
cuando pulso actualizar me lleva al formulario para modificar el registro

### pagina de insertar
En la parte superior colocamos el menú
Despues nos muestra el formulario
para insertar un nuevo registro


